明天十八區嘉年華：蒙面歌王大賽同火魔法師表格

仲有咩表演

蒙面歌王城大李克勤

係咪唱肥媽有話兒

十月全城哈囉喂